個個都講北角車禍，冇人講孟小姐3本passport啦

支共乜都做得出

豐澤都係，用小便宜收買港人